特别是Neuralink，其目标是建立一个功能强大得难以置信的脑机接口，一种能够处理大量数据的设备，这些数据可以插入一个相对简单的手术中。伊隆·马斯克离将电脑连接到大脑又近了一步|丽贝卡·海尔维尔| 2020年8月28日| Vox
伤势如此严重，他需要立即进行手术以维持生命。明斯克的苦难|尤金·罗宾逊| 2020年8月18日|奥齐
本·西蒙斯在膝盖手术后将缺席至少几个星期。太阳队着火了，76人队摇摇欲坠，以及从NBA泡沫中吸取的其他教训|克里斯·赫林（Chris Herring）。herring@fivethirtyeight.com)2020年8月13日第五届第三十八届
随着印度封锁的解除，选择性手术又回到了正轨。印度负担过重的医院实际上可以从更多的选择性手术中获益——阿纳亚·巴塔查里亚（Ananya Bhattacharya）2020年8月10日
另一个重要的补充是博扬·博格达诺维奇——犹他州的第二大得分手——由于手腕手术，他现在已经不能参加季后赛了。多诺万·米切尔能在泡沫中发挥他的潜力吗|迈克尔·皮纳| 2020年8月3日|第五届38
当父亲到达医院时，他被告知安德鲁·多西正在接受手术，但伤口没有生命危险。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
他也是一位极具魅力的电视演说家，几年前的整容手术使他的面部状况有所改善。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
“就我们所知，就外科医生所知，手术是成功的，”沙欣叹息道。保险公司承诺重新分配性别。然后他们犯了一个错误|James Joiner | 2014年12月29日|每日野兽
随着人们开始猜测什么是整形手术，网络上的闲聊变成了震耳欲聋的咆哮？屁股、斗殴和比尔·科斯比：2014年最大的名人丑闻|凯文·法伦| 2014年12月27日|每日野兽
当我在第二天接受手术的表格上签字时，我问我丈夫日期。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
侮辱和愤怒似乎给了里佩尔达这种身体活力，而医学和外科手术并没有费劲恢复这种活力。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他以一种近乎科学的灵巧的技巧去做他的工作，这很像外科手术，就像解剖一样。陆上|约翰·威廉·德·福里斯特
毫无疑问，毫无顾忌的女人比纽约市所有的男医生更了解外科手术。陆上|约翰·威廉·德·福里斯特
此外，正如洛林博士所说，莱纳德根据实际经验发现，他精通医学和外科手术。埃尔多拉多魔鬼树|弗兰克·奥布里
医学和外科嗯，有一个巨大的强制绝育计划，还有一个优生婚姻控制计划。猎人巡逻队|亨利·比姆·派珀和约翰·J·麦奎尔